# Mano šeima

Mano šeima yra maža. Neturiu nei brolių, nei seserų. Mano tėvai gyvena Baltarusijoje, Kobrino mieste. Mano tėvui šešiasdešimt treji metai. Jis yra pensininkas, bet dirba statybininku. Mano mama taip pat pensininkė, bet dirba mokytoja. Tėtis ir mama laisvalaikiu mėgsta dirbti sodyboje. Aš turiu dvi tetas. Viena gyvena Baltarusijoje Kobrine ir dirba mokytoją, o kita – Ukrainoje ir dirba ūkininkę. Aš turiu senelį, jam aštuoniasdešimt treji metai. Jis yra pensininkas ir nedirba. Jis gyvena Ukrainoje. Laisvalaikiu senelis mėgsta plaukioti jachta. Turiu du pusbrolius. Vienas mokasi mokykloje, kitas – universitete. Laisvalaikiu jie mėgsta žaisti kompiuterinius žaidimus.
